留意到卡利奧斯零封阿仙奴

仲學米奴列用波

8射0中 想失波都失唔到啦

咪係 加力查又退埋休